召集星期日維港渡海泳巴絲打

TST 見

好驚凍

0845落水，大家幾點到

今年好輕鬆，有無游完既巴絲打？

做野呢個 view睇啲人落水好正

我最後一批先出發

浮浮吓就到